強攻大學的啟示

對於尋晚警方強攻大學，動用各區極多警力(包括解放軍)。
不過由於各區警力嚴重不足，所以初期人手不足以清場，直至晚上凌晨，等中大攻完後，先夠警力調配。

各區黑衣人齊齊開花，想圍魏救趙，救中大。
咁圍魏救趙，點先達到最佳效果？
從戰略思維黎講，當敵方唔夠人手調配，就係最佳時機去破壞背後金主、糧倉等地方。
歷史話我地知，戰爭不能沒有金錢支撐。

我奉勸各位，
唔好堵塞主要交通要道，例如隧道、高速公路之外，
千祈唔好去趁對方唔夠人時去盡情破壞同中資有關，紅同藍的店鋪，
更萬萬不可燒到佢地要重新裝修！
因為警方根本無人手去管同幫拖！！
咁做，會搞到中資集團覺得警方無好好保護佢地財產，
會向政府大力施壓！！

日後如果遇到要圍魏救趙，就知道有咩係唔做得！！